人生無意義了

Why?

放工了
又有意義了

建議讀物：

殷海光 《人生的意義》

幾時先可以死

狗衝翻去瞓

陪訓